「美段大反擊」難得今時今日有程美段咁高質嘅女仔

諗返起當日係喱騷睇到程美段，見到佢浮誇嘅外表同演技，心入面一直對佢無乜好感，甚至同多數觀眾嘅諗法一樣，想叫杜生快啲換走佢。

但係，直到最近杜生拖糧一事被爆出後，我見到一名奀星，一個20歲出頭嘅女仔被一位快要五張野，係娛樂圈打滾左20幾年嘅老輩公然侮辱，甚至叫同行唔好請佢。呢種唔叫恃強淩弱我都唔知叫乜好

事情發展到宜家，程美程再次係fb出文時挑戰杜汶澤時，我開始明白到佢嘅堅強同勇氣。一位只有二十幾歲嘅𡃁妹可以幾有多錢，可以幾多係娛樂圈關係？至少一定唔會多過杜汶澤先囉。

佢cheap，整容，浮誇，無觀眾緣，每個人對佢都有唔同嘅睇法，但唯一大家係佢身上有目共睹嘅係佢果份堅強同勇氣，面對惡勢力不妥協，勇於揭發真相。因為單嘢一爆出黎嘅時候佢所承受嘅後果同壓力一定比杜汶澤多好多好多。

試問有幾多個香港人敢為左講啱嘅事而得罪好似杜汶澤咁有錢有影響力嘅人？（對程美段嚟講）

大家睇完呢篇文可以企係程美段角度諗下佢受到幾大嘅委屈，唔好再覺得佢好cheap，又整容而反佢，因為佢做到99%香港人都做唔到嘅事。

至少比著我係佢一定唔敢咁做

最後希望大家可以支持下程美段，佢勢力單薄，有我地連登仔支持佢，唔洗驚杜汶澤呢種人

大家睇咁長篇文，附上J圖比大家養下眼

重有佢

程美段希望你有上連登睇到呢個post，就算連登無人支持你，都起碼有我支持你

做乜貼林峯

預左有好多負評，但我都想講多啲人了解程美段內心嘅美

有女仔入黎都可以養下眼

希望杜生可以比個合理解釋同公開道歉

推 希望多啲人可以睇到

打倒惡勢力

大家睇住個5張野中佬恰個𡃁妹好咩

但對波真係假得好撚緊要

叫佢拆返彈都可能支持嘅

最尾貼條仔做乜9

內在美

牙峯都支持美段

我支持佢唔係因為佢外表，而係佢嘅所作所為

大家唔好用外表黎判斷一個人

支持 !

呢 d 茄都會有人吹奏，其它茄真係要學下。

支持下佢啫
重有邊個大明星未做過茄喱啡

請大家支持美段

唔理佢真波定假波，重緊要有balls

我都咁覺得個樣反而整得唔錯

大家正係討論佢個外表 無人講佢性格
做女仔真慘

嘩，好撚好笑呀，屌你老尾

咁解一個女仔做啱嘅事就無人支持

算鳩數啦
假波整容都好J

笑還笑，支持還支持，唔洗屌人老尾嘅

請不要用下體諗嘢

對事唔係對波

支持小段永不向惡勢力底頭

阿澤今次仆街唔代表要捧翻起呢條女嘅...

佢上杜生節目都為上位
而家只係狗咬狗
高質嘅女仔

見到個尾笑左
我都鍾意佢啊
不過諗住撐程先入黎估唔到會咁

唔係捧 係真心佩服佢肯挑杜汶澤同支持佢姐

牙峯係最高質嘅男人

期待下年演唱會

唔係棒，係想支持下佢個行為姐

有冇BACKUP 萬性節係蘭桂坊 雙手渣住欄杆 拎屎忽 ??

美段可唔可以做我條女

一推再推

做多咗啦

收皮啦雞一隻，雖然唔支持杜生但係覺得隻雞博上位

就今次件事想支持下佢啫

杜生柒
唔代表呢條女以前唔柒
大把人屌啦

請尊重 thx

正係今次件事就好值得我地去尊重同支持

石頭波

明明我完全無提過佢對波但個個都講佢對波

呢個唔係either-or wo
杜文澤仆街同時條女都可以係雞bo

沉左船？

仲未有人post万刀甲已經好尊重，超出我估計

波大無腦唔成立
因為佢對波係假

就算佢Cheap 都可以支持佢今次嘅行為

唔洗下下叫人收皮同雞嘅

啦呢單野雖然我撐佢 不過佢臭雞係事實

你肯支持就已經係最大嘅幫助

語氣重sor囉，不過雞係事實

盲嘅都睇到係假㗎啦
兩隻碗cup落去咁
又反地心吸力硬掘掘
不過今次重點唔係佢真定假
係杜汶澤大石砸死蟹

講咁多咪又係一隻整容雞

條女係有啲腦
但都唔係好人啦

巴打愛呢d？

屌你老母啦 整容都吹奏 就算佢喺件事到站於道德高地 佢都係越過咗呢條底線 一件事還一件事ok?

個女仔做得幾好，敢出聲

香港好多打工仔應該會吞左佢就算，助長D歪風

只能說杜狗今次輸撚柒曬

無錯 呢個係我對佢改觀同支持佢嘅原因

原本唔識佢
不過淨睇應答已經算好冷靜以事論事

社狗打手咪再話人假波乜乜乜 就呢件事上隻社狗係完全柒晒 咪以為講呢啲可以轉移到視線

咪就係 一個二個講假波 重點錯曬

用依啲拿渣手段曲線轉移視線
雞還雞 衰得過叫雞唔俾錢
正正經經道個歉喇屌

杜汶澤係fb 公開屌曬成班唔支持佢嘅人，宜家道歉都難

叫佢返大陸拍抖音穩食啦

雞黎講都唔算高質

請問點唔好人法？

眼看未為真
如果佢真係咁據理力爭，點解唔擺多幾張相出黎?WhatsApp條片唔碌落去睇下內容究竟係點？ 呢條女個樣都係整出黎嘅， 我好難信得佢過。

整容姐 改變自己又關信唔信得過佢咩事

杜狗收皮

小心點 呢到好多杜汶澤打手

笑撚死 用整容黎攻擊人
杜狗fans係咁上下質素
你隻杜狗偷食出軌你點睇呀

班護主犬好惡 對事不對人 呢單擺到明杜狗錯

整容本身係冇問題， 但你整完容入嚟呢行賺錢就有問題， 可能你會覺得而家大波身材正就得啦，理撚得佢以前係點， 但呢個根本就唔係佢嘅真樣， 誤導緊人， 誤導緊你。

醒未呀 你J緊件豬扒呀

杜汶澤班fans就係咁膚淺
個女仔著得少衫就話人雞
整過容就信唔過
吹佢地唔漲

有冇杜狗好友?上佢fb打飛機啦
定你係陳大文阿柒頭

明明成件事美段都無錯，佢重要有勇氣挑返杜汶澤呢個惡人機。唔明點解要人身攻擊返個受害人

支持樓主

同意，杜狗仆街啦

支持

樓主、美段、林峯都好高質素

林峯高質啲

其實就算杜生點衰都好
都唔代表程美段唔係臭雞

邊撚好呀
做人做到偽善
講嘢冇內涵

杜兩公婆一世人都好好命，前世一定積落好多陰德，今世敗極都敗唔完。

杜狗

普通雞一隻

點偽善法呀 不妨講黎聽下

新一代女神程美段BB!!

都佩服佢不畏強權既

估唔到講野有文有路 本身唔鐘意佢做個節目
而家有返d 好感 可惜整容

程美段公開多謝樓主

樓主你快d facebook inbox人地啦！佢要以身相許

Ho big ball

我覺得，佢做唔記得梁朝偉嗰集係成個系列最好笑

雞嚟咋。

利申：反對杜拖糧

我都係對美段嘅遭遇打抱不平姐

Btw 杜汶澤仍欠程美段一個公開道歉

程美段知你有睇POST
IG STORY 可唔可以POST 多次萬性節係蘭桂坊 雙手渣住欄杆 拎屎忽 ??

你都傻 人地敢言一回事 但真係傻女

唔講個波
樣算整得幾靚啦

j
入一入嚟支持林峯

波皮内有膠

我完全同意你講嘅嘢，但係負皮畀林峯

唔緊要啦，連登捧得個d都係庸庸碌碌一生

林峯有錯咩

佢打個幾篇文不卑不亢, 遣詞用字俱佳
撚狗咁撚杜汶澤
不過呢行講關係, 日後條路難唔難行仲係好難講